返工撚藍絲爆煲有感 和理非都要小心佢哋

返工撚嬲實嬲 最怕佢哋變孤狼藍
今日已經個個殺人樣，有d係好似老豆老母意外死咁嘅情緒，今日已經有堆係rb 發狂，好肯定聽日有人拎刀，唔好睇少

同埋有和理非戴口罩又返工其實好危險，要搞第一個搞你先。其實必要先拍手掌笑番藍絲仲有效

所以解決佢地，就係可以一大堆返工look和理非叫口號拍手，咁樣佢哋先會心服口服

你都On9

驚條撚？ 知唔知咩叫香港人反抗

知唔知咩叫不分和勇

佢地返唔到工就爆煲

我地咁多手足死左 咁多手足比人強姦 比人斬

邊個嬲d?

支持翻工look
有時帶口罩到頭會容易d比人spot到
睇情況帶
最緊要有遮
D藍屍過黎就兜嘢毆落去
獅鳥又可以用黎幫手點穴

唔係佢地返工，佢哋冇底線係事實
當然唔反對叔一爆自衞

講邊個唔識，但你睇上水

叫你小心啲姐

好煩 唔係心口得個勇字就得
唔洗下下都以死明志嘅

心態上問題 帶個口罩都驚比人打

明明冇做錯 唔該醒下

5個月啦 唔好再咁懦弱好冇

我見親有手足比人搞 我一定出手

我見有手足被搞我都會出手
但宜家樓主叫我地小心d 又冇叫我地唔好出
Why can’t do the same thing in a smarter and safer way?

唔好下下都咁偏激
冇話停止 冇話唔幫手
叫你alert d 咪因為無謂藍絲而遭受不必要的受傷啫

提大家小心d 就講到當手足condom咁

呢條友真係唔識架喎

咁上水群藍掟磚，點應付？

夠多人掟撚返轉頭 佢可以點撚樣
恰你人少姐

歷史上未見過跪贏嘅仗

黃藍互相殘殺預左架啦

試過見呀叔比rb擋，落車拎磚掟人，大家小心同埋唔洗留手

如果有個和理非番工戴口罩，突然有個返工摼打9佢or 插佢咁點
宜幾日抗爭燒到好多人，但有d手足仲係冇咩危險意識，今日已經好多便衣影相跟人，仲有我以上講嘅嘢好有機會發生，所以大家都要有番警覺性

唔排除之後車都唔要直撞人，藍gp 已經吹緊風最民勇武打黑衣曱甴，你要知佢哋可以狼過我地，同時民鬥民中中共計

叫你小心
唔係叫你逃避逃跑